#. extracted from ./apps/video/video.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-02-17 14:40+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.11.0\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#: number-selected2
msgctxt "number-selected2"
msgid "{[ plural(n) ]}"
msgstr "{[ plural(n) ]}"

#: number-selected2[zero]
msgid "Select"
msgstr "選取"

#: number-selected2[one]
msgctxt "number-selected2[one]"
msgid "{{ n }} selected"
msgstr "已選擇 {{ n }} 段"

#: number-selected2[two]
msgctxt "number-selected2[two]"
msgid "{{ n }} selected"
msgstr "已選擇 {{ n }} 段"

#: number-selected2[few]
msgctxt "number-selected2[few]"
msgid "{{ n }} selected"
msgstr "已選擇 {{ n }} 段"

#: number-selected2[many]
msgctxt "number-selected2[many]"
msgid "{{ n }} selected"
msgstr "已選擇 {{ n }} 段"

#: number-selected2[other]
msgctxt "number-selected2[other]"
msgid "{{ n }} selected"
msgstr "已選擇 {{ n }} 段"

#. # An "item" means a video
#. # The app currently doesn't use the [zero] case
#: delete-n-items?
msgctxt "delete-n-items?"
msgid "{[ plural(n) ]}"
msgstr "{[ plural(n) ]}"

#: delete-n-items?[zero]
msgid "Nothing selected"
msgstr "未選取項目"

#: delete-n-items?[one]
msgid "Delete selected item?"
msgstr "刪除選取的項目？"

#: delete-n-items?[two]
msgctxt "delete-n-items?[two]"
msgid "Delete {{ n }} items?"
msgstr "刪除這 {{ n }} 項？"

#: delete-n-items?[few]
msgctxt "delete-n-items?[few]"
msgid "Delete {{ n }} items?"
msgstr "刪除這 {{ n }} 項？"

#: delete-n-items?[many]
msgctxt "delete-n-items?[many]"
msgid "Delete {{ n }} items?"
msgstr "刪除這 {{ n }} 項？"

#: delete-n-items?[other]
msgctxt "delete-n-items?[other]"
msgid "Delete {{ n }} items?"
msgstr "刪除這 {{ n }} 項？"

#: share-noprovider
msgid "Try sharing one video at a time."
msgstr "試著一次分享一段影片。"

#: videos
msgid "Videos"
msgstr "影片"

#: empty-title
msgid "Add videos to get started"
msgstr "加入影片以開始使用"

#: empty-text
msgid "Load videos on to the memory card."
msgstr "傳送影片到記憶卡中。"

#: nocard2-title
msgid "No memory card found"
msgstr "找不到記憶卡"

#: nocard2-text
msgid ""
"Insert a memory card to watch videos or select an alternate default media "
"location in settings."
msgstr "插入記憶卡以觀看視訊，或在設定中選擇另一個預設媒體位置。"

#: pluggedin-title
msgid "Video can not be watched while plugged in"
msgstr "連接到電腦時無法看影片"

#: pluggedin-text
msgid "Unplug the phone to watch videos."
msgstr "拔除連接線以觀賞影片。"

#: upgrade-title
msgid "Database Upgrade"
msgstr "資料庫升級"

#: upgrade-text
msgid "Please wait while Video updates its database."
msgstr "影片資料庫升級中，請稍候。"

#: confirm-delete
msgid "Are you sure you want to delete:"
msgstr "您確定要刪除："

#: delete-video.label
msgid "Delete Video?"
msgstr "刪除影片？"

#: pick-title
msgid "Select a video"
msgstr "選擇一段影片"

#: save
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: saved
msgid "Saved {{title}} to Video"
msgstr "已將 {{title}} 儲存至影片庫"

#: error-network
msgid "The video could not be downloaded because of a network error."
msgstr "發生網路錯誤造成影片無法下載。"

#: error-unsupported
msgid ""
"Video cannot be played: either because the server or network failed or "
"because the format is not supported."
msgstr "無法播放影片：可能是伺服器或網路問題，或檔案格式不支援。"

#: error-unknown
msgid "An unknown video error occurred."
msgstr "發生未知的影片錯誤。"

#: storage-setting-button
msgid "Media storage settings"
msgstr "媒體儲存空間選項"

#: overlay-cancel-button
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: overlay-camera-button
msgid "Go to Camera"
msgstr "前往相機"

#: name-label
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: length-label
msgid "Length"
msgstr "長度"

#: size-label
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: video-type-label
msgid "Video Type"
msgstr "視訊類型"

#: date-taken-label
msgid "Date Taken"
msgstr "拍攝日期"

#: resolution-label
msgid "Resolution"
msgstr "解析度"

#: close-button
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: byteUnit-B
msgid "Bytes"
msgstr "位元組"

#: byteUnit-KB
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: byteUnit-MB
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: byteUnit-GB
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: byteUnit-TB
msgid "TB"
msgstr "TB"

#: byteUnit-PB
msgid "PB"
msgstr "PB"

#: byteUnit-EB
msgid "EB"
msgstr "EB"

#: byteUnit-ZB
msgid "ZB"
msgstr "ZB"

#: byteUnit-YB
msgid "YB"
msgstr "YB"

#. # Header format used in thumbnail view
#. # see http://pubs.opengroup.org/onlinepubs/007908799/xsh/strftime.html
#: date-group-header
msgid "%B %Y"
msgstr ""
